大家點睇下季狼隊?

有neves , jota
應該可以留係英超掛

上年連ruben neves都比佢買到真係不得了
升班應該又掃貨唔知買乜人了

奇雲道理

條友敗走狼隊
球員同會員一樣咁weak

jota好似係借？

留唔留到人

借到季尾

應該會買到佢番黎呱，狼隊有大陸人bump錢

買斷左

升降機

其實狼隊1月試過買A米的安祖施華
出到3500萬鎊 但買唔到

夏天再黎買過

金錢足球等收檔

英冠35m

狠隊個班主係大陸佬，好有米

好痴線
neves都用左成1600萬
不過英冠財力其實好勁
其他乙級聯賽完全比唔上

未必買到架la...
外借可能性大好多

英葡聯軍

落返去啦，見到個會徽同個名都唔開胃

上季英冠拎90分果兩隊都護級成功

今季狼隊仲頭拎成百分

米堡前季咁威威，上到英超咪又係差幾班

狼隊上到嚟應該中游吧

搵返堅尼米拿

唔增兵多數17-18名
英冠防線預左比英超隊456，你睇盃賽就知

btw幾時改返名?